女朋友煮給我的日早-3-‘

全部一半，仲有男人最痛斷腸!我真係恭喜你

佢想你早啲死？

睇到唔想食

嘩 超靚仔
幸福滿分

幾好

包就大大個
腸就細細碌

至少擺到3條
明哂

俾3秒你出返去